ГГ стоит в одной части экрана. Нужно дойти до выхода в другой части экрана за 8 шагов. 
Доступные действия: шаг вперед, шаг назад, прыжок
На пути встречается одно препятствие - шипы, поднимающиеся и опускающиеся каждый второй такт

Прохождение: вперед, вперед, вперед + прыжок, вперед + прыжок, ждать, вперед, вперед. 
